男人應該食乜煙？

食鴉片

狗先食煙

男人老狗就係咁解

岩 你係狗

老衲係獅頭鵝，你係食屎狗

煙鏟死全家

食私煙

吃煙延年益壽，唔吃煙全家落地獄

Good job

萬事發7號
仲要逆風一路行一路食
益曬後面班唔識食煙嘅死傻閪

卡碧

五葉神

最好就唔好食啦

認真答你 捲煙

吹入眼 舒服？

男人食幼煙幾型

芙蓉王呢

咩味

Golden Virginia

Mac baren果啲都ok Aromatic,Dulce,Marula

唔識側邊吹？

李私煙

乸型

raw醇味

紅萬轉左食醇萬

睇錯 醇萬/紅萬

各位觀眾 4條煙！

紅萬

利申 已戒煙差唔多十年

想食煙，北京大把，成個空氣都有

紅萬

重你嘅言論，睇得出－

食煙好似會令智商低

點解戒

霧霾包唔包尼古丁？

啡色煙嘴的確型

留鬚食 嗰種唏噓🚬

食煙狗

Mu 水密桃

Mu難食過屎

真男人食藍莓12

唔好再發膠post， 因為你已經好膠

純萬

我食咗18年煙，每24小時一包至包半紅萬，感覺到身體一日一日差落去，好多痰，成鬼日頭痛，所以鼓起決心用意志戒甩佢，不過戒煙後會肥，因為胃口好咗

中南海

水密桃不如幾正

Good

藍駱駝

Real man

Ok bye

藍莓5

黑冰8

大麻

漫漫長路食包萬寶露

食撚死你

太嫲戒煙啦，我都戒緊了

紅雙喜

真男人梗係食狼煙

二手煙

食煙爛牙面黃口臭指甲黑肺癌性無能
冇讀過書嘅文盲死窮撚先食煙

只要唔係弱智都知應該隊草

有咩分別，支支煙入面都係癌細胞

好地地又學人膠post

駱駝

雪茄啦

你個名

Y戒

男人應該唔食煙

吃煙正確做法

食乜鬼野煙呀，食屎啦，行街擔住條屎黎食，幾撚型呀

醇萬

mk妹..

Is mk jai